大粒墨肯去台灣未？

講咁耐都未去
扺戴綠帽

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？

佢話等埋柒婆先 一個去自首 一個去流亡

黑狗都未俾人清算

仲考慮緊

台灣就公投完啦 甘香港人呢？
一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

香港地投票已有5000用戶！

想過埋新年，見多啲親人，再考慮去台灣自首。

你老母 呢啲閪group 填親都淨係加女